醫生指特朗普的情況持續改善，最快周一可返回白宮

個醫生好後生 又靚仔

痴撚線使唔使咁快

比D靚女金髮護士去幫手

TRUMP會快D好

感冒黎咋

冇傳染性先好放佢走喎
一陣去播毒

TRUMP好勁

佢年紀大, 又體重標

屬於高危群組

又咁快好返

應該係美國醫療真心勁！

支那01 前幾日仲引述消息Trump嚴重
呢份報成日扮中立
實質紅媒
仲要用HK01 呢D名

點解個醫生可以咁撚後生又靚仔

佢拎CNN啲料啫

我以為XG01係只要有留意時事既都會知

Just a flu

叫完雞的確係爽

Trump: I will be back

比拜登中招會點

會唔會又多個仔

侵出到黎應該會聲大大咁話 都話同流感差唔多架啦 輕鬆

星期一前就瓜柴

純粹請左一日SL咁大把......

何鴻燊
爸爸我係你個仔

01 真係萬死不能贖其罪

當日PLOYU 斷糧FAKE NEWS就係01 放出嚟

呃咗勁多手足出去, 被拉咗好多人

唔好急啦

靚女金髮大波護士 => 激發求生意志 => 免疫系統UP 120% => 可以返工

咁其實只證明左一樣野

拜登一定會話 其實死於武肺嘅都係unnecessary death

係Trump醫保搞到一鑊泡 先會咁多人死

而佢自己因為享受完善醫療 就一啲事都無

左膠好嬲好嬲

習總：祈禱成功

( Trump 係一個大仆街 !!! 有仇必報 )

Just a flu, why not?

twitter d 左膠點算

星期一就進行火葬

全國最好嘅醫生醫佢，仲有專人24小時悉心照顧
你估香港啲廢老咩

如果咁講 陳雲應該j到出血

仲成日食M記

快過食仙豆

根本冇中過

美軍醫療科技：感染武漢肺炎的美國總統特朗普，繼續在馬里蘭州的軍方醫療中心留醫，醫療團隊說，特朗普的情況持續改善，最快可以在星期一出院。

証明新藥有效

希望trump快啲好返
全世界同美國同香港嘅未來
係trump同美國共和黨手中

Btw我d美股係咪可以升返

勁撚到

佢起醫院都有做野

咪話佢咋病講大話，總之 Trump 一定講大話

再打過

Just a flu，星期一飛機復飛 gogogo

民主黨（美/港）：fake news ! 佢今次一定會去做鬼

呀侵自己好返就出黎播毒

我都覺得係

美股係時係爆升啦

拜登仲gel哂頭

中國病毒冇料到

本身老婆已經

葬左先醫

你每日三餐食魚翅,
都會想間中食吓咸牛治啦

側面反映香港醫護水平好撚落後

新療法

HK01 stand for
HK #01 紅媒

仲有佢係紅媒分化報 唔係公認左咩

天佑美國

Trump power more powerful than kung flu

你話武廢駛乜疫苗，直接搵拜登燈返好咪得囉

但有人指出侵情況可能比表面上嚴重:

佢打嗰支針夠喺香港買咗一層樓

會俾人屌死，人人都有佢個醫療待遇咩，希望佢可以好好利用呢個優勢出牌。

咪再亂講嘢

仲有kfc
證明食m記冇想像中咁唔健康

d 針應該好平咋喎

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

通常人哋打嘅人做抗體係以mg計 佢打嗰支8g 打咗嗰支針係人都會好

佢除左食m記唔煙唔酒身體比起一般70歲人好好多啦

仲信WHO

想拎佢Ig?

證明中國人真係東亞xx

演完了

納指上20000

咁照計如果之前唔嚴重應該唔會話要試藥嘅
佢太太都無試

睇字啦 仲有NIH呀

撐侵表示 睇到連登班人係到搞個人崇拜咁真係....
你當侵係習大咁有金身 手會輸出暖流咩

all in TSLA

睇埋 #68

講得冇錯

Trump: It really just a flu, kung flu.

美國醫學VS燒山燈力

有聲

笑L死

都係... 合乎国情

笑撚死

碌鳩充血 病毒曲晒去睪丸 一射精連將啲病毒射晒出嚟 即係周星馳睇咸帶驅毒法

我估侵侵個病原本真係好嚴重，但係隻藥使得所以先好返

聽日就王者戰勝歸來